面對兩個女仔 你會點揀？

1. 暗戀左10年既囡囡 前景未明
2. 同你各樣都好夾 好friend 但大家都覺得冇乜火花
3. 孤獨一生
你會繼續等1. 定同2.發展下？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

講到有得揀咁 on99

4: 星期六見

有得你揀咩

兩個都唔鐘意你 完

5.意外被插入 中途轉機

試下唔好講啲事實出嚟

我想指 揀1.即係揀放棄

Why not both

2

呢句真
樓主以為自己揀到乜
係咪揀去打飛機定係去屌豬

你只是玩具

why not 3

邊個有錢d就揀邊個

冇火花，仲要好fd，點發展?

我揀4

追1